{
	"@metadata": {
		"authors": [
			"Duke of Wikip\u00e4dia",
			"Eduardo Addad de Oliveira",
			"Eduardoaddad",
			"Felipe L. Ewald",
			"Juan90264"
		]
	},
	"bs-socialblog-desc": "Entidade de blog para BlueSpiceSocial",
	"bs-socialblog-type": "Blog",
	"blog": "Blog",
	"bs-socialblog-entityblog-header-create": "Criar um novo blog...",
	"bs-socialblog-var-blogtitle": "T\u00edtulo",
	"bs-socialblog-entityblog-content-more-btn-more": "Mais",
	"bs-socialblog-entityblog-content-more-btn-less": "Menos",
	"bs-socialblog-toc-useblogteaser": "Use texto promocional para entradas de blog na linha do tempo",
	"bs-socialblog-special-blog-heading": "Blog",
	"bs-socialblog-special-blog-heading-entry": "Blog\/$1",
	"bs-social-notifications-blog-create": "Usu\u00e1rio {{GENDER:$1|$2 criou}} um novo blog \"$3\"",
	"bs-social-notifications-email-blog-create-subject": "Usu\u00e1rio {{GENDER:$1|$2 criou}} um blog \"$3",
	"bs-social-notifications-email-blog-create-body": "Usu\u00e1rio {{GENDER:$1|$2 criou}} um novo blog \"$3\" com o seguinte texto: \n\n$4",
	"bs-social-notifications-web-blog-create-body": "{{GENDER:$1|$2 criou }} um novo blog \"$3\"",
	"bs-social-notifications-blog-edit": "Usu\u00e1rio {{GENDER:$1|$2 editou}} o blog \"$3\"",
	"bs-social-notifications-email-blog-edit-subject": "Usu\u00e1rio {{GENDER:$1|$2 editou}} o blog \"$3\"",
	"bs-social-notifications-email-blog-edit-body": "Usu\u00e1rio {{GENDER:$1|$2 editou}} o blog \"$3\". Novo texto \u00e9:\n\n$4",
	"bs-social-notifications-web-blog-edit-body": "{{GENDER:$1|$2 editou}} o blog \"$3\"",
	"bs-social-notifications-blog-delete": "Usu\u00e1rio {{GENDER:$1|$2 excluiu}} um blog \"$3\"",
	"bs-social-notifications-email-blog-delete-subject": "Usu\u00e1rio {{GENDER:$1|$2 excluiu}} o blog \"$3\"",
	"bs-social-notifications-email-blog-delete-body": "Usu\u00e1rio {{GENDER:$1|$2 excluiu}} o blog \"$3\"",
	"bs-social-notifications-web-blog-delete-body": "{{GENDER:$1|$2 excluiu }} um blog \"$3\"",
	"bs-social-notification-blog-primary-link-label": "Ver blog",
	"bs-socialblog-toc-useblogteaser-help": "No formul\u00e1rio do blog, os usu\u00e1rios podem inserir um texto clicando no s\u00edmbolo da roda dentada. Se ativado, este texto \u00e9 mostrado na p\u00e1gina Special:Timeline em vez da primeira parte da entrada do blog em si.",
	"action-social-blog": "create and edit blogs",
	"action-social-blog-comment": "Coment\u00e1rio em blogs",
	"right-social-blog": "Criar e editar blogs",
	"right-social-blog-comment": "Coment\u00e1rio em blogs",
	"bs-socialblog-config-mainlinks-blog-label": "Mostrar o ponto de entrada \"Blog\"",
	"bs-socialblog-config-mainlinks-blog-help": "Mostrar hiperliga\u00e7\u00e3o do ponto de entrada \"Blog\" na navega\u00e7\u00e3o \u00e0 esquerda",
	"bs-socialblog-type-groupblog": "Blog de grupo",
	"bs-socialblog-groupblog-permission-error": "O usu\u00e1rio n\u00e3o tem permiss\u00e3o para executar a opera\u00e7\u00e3o"
}