{
	"@metadata": {
		"authors": [
			"BaRaN6161 TURK",
			"Can",
			"Hedda",
			"Incelemeelemani",
			"Melissadilara",
			"Sald\u0131rganSincap",
			"Sezgin \u0130bi\u015f"
		]
	},
	"bs-socialblog-desc": "BlueSpiceSocial i\u00e7in blog varl\u0131\u011f\u0131",
	"bs-socialblog-type": "Blog",
	"blog": "Blog",
	"bs-socialblog-entityblog-header-create": "Yeni bir blog olu\u015ftur...",
	"bs-socialblog-var-blogtitle": "Ba\u015fl\u0131k",
	"bs-socialblog-entityblog-content-more-btn-more": "Daha fazla",
	"bs-socialblog-entityblog-content-more-btn-less": "Daha az",
	"bs-socialblog-toc-useblogteaser": "Zaman \u00e7izelgesindeki blog giri\u015fleri i\u00e7in teaser metni kullanma",
	"bs-socialblog-special-blog-heading": "Blog",
	"bs-socialblog-special-blog-heading-entry": "Blog\/$1",
	"bs-social-notifications-blog-create": "{{GENDER:$1|$2}} kullan\u0131c\u0131 yeni \"$3\" blogu olu\u015fturdu",
	"bs-social-notifications-email-blog-create-subject": "{{GENDER:$1|$2}} kullan\u0131c\u0131 yeni \"$3\" blogu olu\u015fturdu",
	"bs-social-notifications-email-blog-create-body": "{{GENDER:$1|$2}} kullan\u0131c\u0131 yeni \"$3\" blog olu\u015fturdu\u011fu alt\u0131ndaki metin sayfas\u0131:\n\n$4",
	"bs-social-notifications-web-blog-create-body": "{{GENDER:$1|$2}}, yeni \"$3\" blogu olu\u015fturdu",
	"bs-social-notifications-blog-edit": "{{GENDER:$1|$2}} kullan\u0131c\u0131 yeni \"$3\" blogu d\u00fczenledi",
	"bs-social-notifications-email-blog-edit-subject": "{{GENDER:$1|$2}} kullan\u0131c\u0131 yeni \"$3\" blogu d\u00fczenledi",
	"bs-social-notifications-email-blog-edit-body": "{{GENDER:$1|$2}} kullan\u0131c\u0131 \"$3\" blogu d\u00fczenledi. Yeni metin:\n\n$4",
	"bs-social-notifications-web-blog-edit-body": "{{GENDER:$1|$2}} \"$3\" blogunu d\u00fczenledi",
	"bs-social-notifications-blog-delete": "{{GENDER:$1|$2}} kullan\u0131c\u0131 \"$3\" blogunu sildi",
	"bs-social-notifications-email-blog-delete-subject": "{{GENDER:$1|$2}} kullan\u0131c\u0131 \"$3\" blogunu sildi",
	"bs-social-notifications-email-blog-delete-body": "{{GENDER:$1|$2}} kullan\u0131c\u0131 \"$3\" blogunu sildi",
	"bs-social-notifications-web-blog-delete-body": "{{GENDER:$1|$2}}, \"$3\" blogunu sildi",
	"bs-social-notification-blog-primary-link-label": "Blogu g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle",
	"bs-socialblog-toc-useblogteaser-help": "Blog formunda kullan\u0131c\u0131lar, di\u015fli \u00e7ark sembol\u00fcne t\u0131klayarak bir tan\u0131t\u0131m metni girebilir. Bu tan\u0131t\u0131m metni etkinle\u015ftirilirse blog giri\u015finin ilk b\u00f6l\u00fcm\u00fc yerine Special:Timeline sayfas\u0131nda g\u00f6sterilir.",
	"action-social-blog": "blog olu\u015ftur ve d\u00fczenle",
	"action-social-blog-comment": "blogda yorumla",
	"right-social-blog": "Blog olu\u015ftur ve d\u00fczenle",
	"right-social-blog-comment": "Bloglardaki yorumlar"
}